各區開完花番到屋企既手足 見到呢個POST麻煩你即刻遠離連登

番到屋企打算睇下連登
屌你老母 分化post多到
每次一有活動 五毛同分化撚都爭住留言
唔該咁多時間又唔出黎既話
麻煩mon實每個live 睇下有無咩重點
有就cut出黎廣傳啦 唔好做冷氣軍師
睇得多真係好影響手足心情
我唔知你地用咩心情去抗爭
我淨係知
身邊好多手足因為呢場運動搞到有抑鬱

真係寧願每次活動都好似十一果日咁
連登app全日熄燈 唔使睇分化post

見到呢個post既手足 麻煩立即遠離連登
見到呢個post既手足 麻煩立即遠離連登
見到呢個post既手足 麻煩立即遠離連登

推每個post前
唔該諗下有無比人帶風向
唔好見多like就以為岩聽

唔好睇